【好嬲好嬲】陳競立：黃色經濟圈？別天真了，黃店也許死得比任何人更難看

強詞有理 - 陳競立 評論員
黑暴復燃 志在奪權
05月02日(六)
香港新冠肺炎疫情剛剛有所緩和，黑衣暴徒即紛紛出洞，絲毫不讓市民有喘息空間。他們揚言要遍地開花，並延續到立法會選舉，其目的很明顯，除了攬炒，還想趁亂奪取立法會控制權，重溫去年區議會奪權美夢。擺在港人面前有兩個選擇，要麼與暴力割席，讓香港休養生息，重新出發；要麼放任暴徒繼續破壞搗亂，將香港徹底推向死路。
經過黑暴之亂和疫情衝擊，香港已奄奄一息，暴徒們再踩一腳，只能加速死亡，到底誰能得益？黃色經濟圈？別天真了，覆巢之下，誰都沒有好日子過，黃店也許死得比任何人更難看。有人警告，若香港疫後經濟復甦緩慢，加上政治局勢持續惡化，港府財政儲備大有可能於十年內花光，需要靠借貸度日。這絕非無的放矢，許多人身在福中不知福，以為幸福是必然，有錢就可任性，殊不知香港由小漁村發展成國際金融中心，既有天時地利的因素，也是幾代人辛勤努力的結果，更與內地大力支持分不開。如今固有優勢逐漸消失，香港只能靠吃老本過日子，等到老本吃光，香港也就玩完了，黃絲們幻想自耕自食，或寄望英美打救，都不過是癡人說夢而已。
事實上，理性的市民對沒完沒了的黑暴早已感到厭倦和憤怒，希望早日回復正常生活，偏偏香港有太多不理性乃至盲目的市民，他們顛倒黑白，不分是非，一再縱容和支持暴力，寄望這種低智反智的社會自動止暴制亂，無異於緣木求魚。關鍵在於港府的態度，是繼續妥協，還是有所作為，市民在看着，中央也在看着。
早前警方拘捕多名反對派頭面人物，這是一個好的開始，即使最後獲得司法輕判，起碼也可以煞煞他們的囂張氣燄。只要警方主動出擊，強力執法，任何人違法即予以逮捕，這班妖孽就變不出甚麼花樣。萬一局勢持續惡化，港府還可以叫停九月立法會選舉，粉碎反對派奪權陰謀。

藍屍：好嬲好嬲

講緊中國人
以為幸福是必然，有錢就可任性

Who?.gif

正式宣佈騎劫咗好嬲好嬲呢個五毛term

有位巴打排好晒板用過咩詞踩黃圈
今次有冇update呢？

民意逆轉啲friend

無記錯原創個巴打就係樓主

比你發現左

殊不知香港由小漁村發展成國際金融中心，既有天時地利的因素，也是幾代人辛勤努力的結果，更與內地大力支持分不開。

冇英屬香港會有今日
條垃圾知唔知自己講緊乜？

又係幾代人辛勤勞力嘅成果嘅論調
以前唔係吹捧中國人好勤力嘅，又唔見佢地有個國際公認嘅金融中心
冇英國人嘅文明，法律，保護，香港乜柒都唔係，邊有得比你班廢老不問政治又搵到食

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
對藍店威力只是皮外傷
也許死得比任何人更難看

其他都算，7，80年代香港經濟開始起飛時，支那人做緊乜? 屎都無得食呀屌你老母，大力支持戇鳩鳩

失敬失敬

廢老批鬥批到傻了

但條含家產完全冇解釋到點解黃店會死得更慘
只係識得作下標題就做專欄作家 可能會寫得比黃店更慘呀 親

推

又是玩「恩主論」這低級玩意，現在它的救世主面具被拆穿，演不了恩主了

快點讓我死

選民登記今日就dead，大家真係要CLS：
[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

樓主求pin

文匯報：「黃色經濟圈」已臨末日

#20
原來已經4個月

黑暴咪班黑警
阻住人做生意
依家想搞返好個經濟又出黎搗亂

金剛棒

我抄過你po整合架嘛中共50篇新聞反黃圈

香港做緊金融中心個陣支那都唔知係邊度柒緊

係北京屠緊城

講來講去，剩下問誰得益，藍腦無我利益不會做，誰食藍店

hazard

好嬲好嬲

其實黃店有佢嘅問題, 例如佢哋唔少都缺乏營商經驗, 本又唔多; 又唔會好似舊世代嘅商人咁, 係初創嘅時候用奸手段賺錢, 所以大家唔多多支持, 手足嘅舖頭會搞唔掂.

今次到藍屍好嬲好嬲

司法輕判講緊彭寶琴定郭偉健？

大陸就係用閉關鎖國來支持香港
大陸如果唔封閉，點凸顯香港重要，香港又點發達

覆巢之下，復有完卵乎，但又話黃店會死得難睇啲，姐係點樣隻蛋跌得爛啲？都係爛有分別咩

覆巢之下，誰都沒有好日子過
但黃店有人幫，藍店冇人幫
就算一齊死，死得比任何人更難看係邊個？呼之欲出啦

這絕非無的放矢，許多人身在福中不知福，以為幸福是必然，有錢就可任性，殊不知香港由小漁村發展成國際金融中心，既有天時地利的因素，也是幾代人辛勤努力的結果，更與內地大力支持分不開。如今固有優勢逐漸消失，香港只能靠吃老本過日子，等到老本吃光，香港也就玩完了，黃絲們幻想自耕自食，或寄望英美打救，都不過是癡人說夢而已。

打咁大篇野，紅字先係重點

屌！一句講哂：「信中國，唔怕！」

係唔係要搞清楚，長期依靠一個外來嘅唔係一件好事，講得難聽啲，而家嘅情況，有如吸毒，一直要靠外來嘅支持(分別只係以前靠英國，而家靠中國)，但係當有一日覺得咁唔得，要考慮戒毒，要自力更生，佢竟然話：「屌你吸得好地地重乜戒咗佢？唔好戒！」

每個字都散發酸味

藍絲不嬲覺得司法企我地呢邊

鳩噏程度陳偉強都差幾班

唔燒到埋身佢當然咁講。

原來又係方向報
尋日先講黑暴重臨

好似好耐冇鬧過黃圈
近排咁大反應即係做對了

燈過燒山同麵神

有留意開，其實幾乎日日都有鬧費事貼對家野太多咋

識伸唔識縮

笑撚左

辛苦哂巴打成日睇埋呢d文

藍絲針住薇姐錢婆打，我地就追屌彭寶琴郭偉健
司法真係已死公信力不斷下降，官又開始企邊

睇呢d不知幾開心

其實我地係追住個制度打

有錢就可任性
講緊支那人呀？

佢講左咩論點去論證黃店搞唔到？

入嚟睇呢個post嘅原因

啱，我地追屌紅官之餘都要諗下點樣制衡法官
雖然有部分官都仲係好，但有朝一日佢地腐化嘅話我地完全無法反制

其實黃色經濟圈係唔係插中左某D人既死穴 ?
點解會咁大反應 ?

萬一局勢持續惡化，港府還可以叫停九月立法會選舉，粉碎反對派奪權陰謀。

你都係想咁者

而家應該幾百篇

我就沒有你咁的氣度了

你諗下佢地好嬲好嬲咁寫

或者唔係

最近多咗人識欣賞呢d po之前隨時會比人屌五毛

似金剛棒又似巴別塔

選舉岀現就係要有權力交替，少數派仲有功能組別去包低，咁樣都比人奪權就真係抵你死啦，仲夠膽死講呢D輸打贏要既言論

就係要呢張

最佳留言

新潮文

我淨係知陳競立你死無全屍先

OK SENN

每次睇到都要讚好

只要將黃同藍字調轉就可以出篇新文
而家出文完全唔使論據
我話你應該要冇人食就冇人食

因為有個水蛇春bingo表

帶起反制返轉頭嘅手足應記一功
化解之餘仲可以振奮士氣

屌你越嚟越長

咁先醒目

仲有騎劫cctai做鄭松泰

成事不足 敗事有餘 自廢武功 步向結業
自掘墳墓 注定失敗 壽終正寢 關門大吉
十分冷清 後患無窮 市場毒藥 難成大器
拉雜成軍 已臨末日 製造對立 撕裂社會
增加仇恨 鼓動暴力 虛妄違法 經濟港獨
黃色笑話 不可持續 只是笑話 死路一條
不能長久 蚍蜉撼樹 糖衣毒藥 作法自斃
慢性自殺 恐怖主義 粉身碎骨 惹人反感
爛尾收場 畫地為牢 政治恐嚇 分離主義
不食周粟 打砸搶燒 閉關鎖港 春秋大夢
文明倒車 異想天開 黑色恐怖 捲走理性
湮滅良知 虛偽蠻橫 陰險骯臟 讓人不齒
外國勢力 圍爐取暖 有限選擇 失智莽撞
圖謀不良 卑鄙幻想 行銷伎倆 政治捐獻
火上加油 蠱惑誤導 門可羅雀 政治保護
不學無術 無客執笠 消費力弱 小眾市場
暴亂指南 蠢人經濟學 傻人經濟學 賊佬試沙煲
不可能實現 納粹經濟圈 黑暴收陀地
港獨實驗室 沒資格做生意 自斷其他客源
以政治作招徠 消費掛鈎政治 政治打壓經濟
反社會反文明 畸形意識形態 違反道德公義
港獨先導計劃 違反文明底線 愚民的迷魂藥
一點也不經濟 大開歷史倒車 破壞本港基建
有破壞無建設 暴力勒索保護費 卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想 經濟上的塔利班
文明的退步滑坡 逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗 社會文明的崩塌
法治精神的潰敗 兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界 逆世界潮流而動
摧毀香港營商環境 黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡 封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想 黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義 比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團 污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈 極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色 對藍店威力只是皮外傷
也許死得比任何人更難看

無咁長會唔會好d

「除了攬炒，還想趁亂奪取立法會控制權，重溫去年區議會奪權美夢」

What 7 he say?
立法會控制權一定係保皇黨架？
咁選嚟做咩？

屌

仲想諗民意會轉

十年內?
比班支那豬咁玩法2年就玩完啦
搶香港錢搶最多既係你班支那豬好嗎

冇錢就CUT撚哂你班港共賤畜同廢老福利咪得
後生廢青捱得餓
玩真人GTA都贏你班廢老啦

點解藍絲好似特別無腦, 唔識法律

大部分筆者都無考慮，所謂庫房儲備係比左咩人用。香港無錢可以同中國借，絕對唔係壞事。
中國係有義務養香港！
但反轉，如果香港錢多，錢會補貼大陸/新移民。
所以筆者係偷換概念，
用錢係要用在合適地方，
佢用先洗未來錢概念係錯，
因為現在唔洗，未來錢都唔會係屬於真香港人。
有一種人係最惡，
叫大種乞衣，
今時今日做乖仔只會比人昆水！

我聽日訓醒就去幫襯黃店喇
你嬲呀

即係同人講末日你有方舟坐我冇你都會死架

香港有東方之珠呢個朵嗰陣
支那人仲食緊樹皮

因為我地掌控緊香港嘅救生艇

香港成功靠大陸？？

支持犯法一定要拉
家暴狗，僭建狗

十年花光？
我就係想香港嘅錢畀香港人洗曬
反正政府有錢都唔見得還富於民

奪權? 個權係要歸你班建制派架? 咁洗條L選咩！
一個公平公正嘅選舉，就係講選票，選票亦代表民意。香港就係因為議會制度畸形，議會內不能有效展現民意，先有咁多問題

真係好笑!香港由漁港變國際金融中心，關內地L事咩?
冇香港資金上去推動改革開放，你地有今日?不過我相信內地已經開始仆街，放長雙眼睇

叫班廢老出嚟消費囉

因為真係冇point
寫到水蛇春咁長，但係解釋唔到「黃店」同「社會亂」兩者之間有乜關係？

Louder

對於一個多年來被殖民者統治者統治嘅地方，統治者當然希望佢地唔好有個人意識，最好永永遠遠地倚望佢。

講真，香港要種自己菜
室內水耕 同 室內種菇

成編文章睇完，完全無point，淨係企係既定立場發咗癲咁屌，連最簡單既分析去support 佢既論點都無。點解可以咁垃圾?

將呢段原封不動還翻俾藍絲
對黑警暴力早已感到厭倦和憤怒
偏偏香港有太多不理性乃至盲目支持政府的市民
縱容警暴